連登咩事? 班真五毛同隱性五毛潛哂水?

做乜鳩?
平時cc台畀班真五毛同隱性五毛霸佔哂架，點解呢排潛哂水?

用中國移動果件五毛間諜都潛左水

因為今日係星期6

去晒遊行

可能用緊分身acc又要話你知?

可能無錢出

去咗日本旅行

支暴近了，五毛應當 懺悔。

中美貿易戰
阿爺水緊

貿易戰 拖糧係行規

五毛要食草了

五毛 business hour 後就收工

無糧出 邊個會返工啊大佬

好似連FB都剷埋 你話呢

乜有支持吹奏送中遊行咩？

有， 今朝佢地有去立法會

咪玩啦，5毛是24小時on duty 架

不過睇落嗰班唔會熄上連登

嘩，用完即棄，都叫左班五毛狗唔好做咁多衰野架啦。

唔怪得啦

果班應該上鳩人鳩地果d奶共壇囉

咪on9啦，admin有小小紅底架。

中央個邊度緊點應對貿易戰，未有統一論調住，所以未有下指令俾班5毛跟

最快下星期三中央會有個方向，大約星期四五會出翻黎開工

唔怪得啦，平時班隱性五毛見泛民做乜鳩都屌都會恥笑，近日連班隱性五毛都潛水。

個的太低級啦，一味唱紅唱好咪落左order 唔可以一味唱死一邊，你問佢跟邊個俾order佢好過啦，亂咁黎

見到cc台無哂真五毛同隱性五毛真係好奇怪.

五毛都要放假的

送中未過，維尼無錢呀

早輪五一班五毛咪放左囉

ps 我全家紅底

中央近排好頭痛，習近平想自己一個話事，搞掂成單嘢（新聞講個的內幕都係真），唔肯聽人講，所以成個內政，冇人想知習下一步想點，外界批評佢為面子，我覺得係真嘅，起碼佢嘅行為表現到咁

至於連登部分人話佢想拖得就拖--假嘅，大家知道拖唔到，拖唔切，個個商家都走佬，因為中國官商一體嘅關係，所以官場都大地震

貿易戰冇糧出了

其實好簡單

如果話中央企硬 “最大力度反抗美方威脅貿易談判...etc”，最後落唔到台/軟化對應？

如果話中央“受少許委屈，以緩解國內經濟，全國人民大力支持中央政府etc” 又好似冇乜骨氣，一陣上面個order 係同美國企硬 （昨日新聞），就好難又轉論調

所以呢幾日都冇

唔止連登
平時喊打喊殺班幫黨出聲
今日都唔知係咪收唔到錢即刻拉大隊走人

唔怪得平時最活躍果班隱性五毛都咁克制唔屌泛民啦，原來上面都唔知點

五毛真係係尊嚴，隻隻都係狗奴才黎

成日五毛
五你老母咩
又屈

得返三毛咋

屌你老母，你衝出柒呀五毛狗

冇水了
啲錢要留返黎托市

五毛無糧出了

哪有錢？

今日去立法會都係小貓3幾隻，1個鐘唔夠走人

比侵侵打到無錢出糧，唔通要人做義工咩

傳又鳩忠都有出現

還有黨啦屌你。